依家趁低吸納空姐諗唔諗得過？

航空公司依家又裁員又逼人放無薪假，平時拜金既空姐依家見到我應該會濕哂

我地保安師或成疫症最大贏家

想吸呀
點入手好

連條黑絲都有武肺病毒

推拉師呢

D空姐寧願出家做尼姑

越入到深處 越多病毒

tinder CMB呢期好多空姐搵食

增持咗富士大廈床位

幫空姐打針

依家2手黑絲價插水，都可以趁低吸納

點會，我月入14k，等於佢地依家人工double了

富士有睇場，唔會立亂租比人。

打咩針？

Dost識人
你問下佢

保安仔升lv保安師

我摸頂接左貨點算？

樓主點睇場場拖肥後備
下年準備比76賣走

咩事空姐得七k

以較低價錢屌空姐就有機
媾既話你都係唔洗諗了

護士係咪strong hold?

較低即係幾錢？
可以邊到搵？

邊度搵到空姐
而家日日得7班機起飛，每日28人返工，其他空姐點算

依家公司逼佢地放2個星期無薪假，飛少左少左allowance, 底薪除2，7k差唔多

dost part time皮條師？

搵下佢地ig問下價

傻啦，空姐係窩輪，疫苗一出，經濟一好
佢就到期，要釣有錢佬，Long D唔飛你班窮鬼就奇啦
仲增持？到時斬綠帽倉都嚟唔切啦

針你老母

以前親戚問我做邊行我會細細聲答物業管理，依家我會大大聲話自己係保安師

以前養空姐好能貴，ching蝕左

好想吸納西童
過氣空姐vien bb 都好想吸納

vien bb 同淫西童幾時比人炒

冇得飛得老底幾千，仲要減薪

邊有7K低薪

講真 有條空姐黑絲係面前真係有病毒都照沖

到底飛雞幾錢人工
成日以為好高人工

咪9up, 之前先場場正選

好多為興趣，四圍飛而做

國泰就係睇中港女弱點

依家咩價位？

護士同老師都要strong hold

咪周圍搵人包養囉

vien 唔係一早已經炒左啦咩？

邊有人買窩輪會坐到期嫁，見個價靚就放嫁啦

vien我ok, 西童就不了

ching熟行情？佢地依家幾錢人工？

我都會

佢地好似一半人工係靠allowance

國泰上年份業績差到仆街，今年第一季直頭冚家鏟添

西童7能到

算係繼email後最overrated 既女